依間公司顛鳩咗

屌係老母 搵鬼做

我諗有戀屍癖既人先會去做

業績獎賞？

死得人夠多 就多花紅分

有陣時服侍死人仲易過服侍活人好多，起碼佢地唔識投訴

有保安証點解唔做保安？

冇野做都ok既

仲要做就真係on99 10個鍾1萬

有業績獎賞可以跑數

10000除260

38蚊個鍾

好少聽有人壽
即刻淆底

你講起又係

居然唔洗識PS, Microsoft office,市場推廣同5年管理經驗
皇恩浩蕩

出去做保安都唔止依個數啦

可能佢地都識投訴

做警察囉

711通宵仲高人工

你地班人唔識野
一定會有人仆住去做

法律改革委員會（法改會）周三（16日）發表《雜項性罪行》諮詢文件，研究新增特定的窺淫罪及性露體罪等9項主要建議，令性罪行條例涵蓋範圍更闊。另外，法改會亦研究亂倫罪行應否涵蓋領養父母，並建議新訂一項對死人進行涉及性的行為罪。諮詢為期三個月至8月15日。